{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_000169",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42040&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "고흥 녹동 디오션(THE OCEAN) 운영 정책"
    },
    "text": "- チェックイン時間は17:00、チェックアウト時間は11:00です。 - 宿泊料金は2名入室基準であり、特殊客室の場合、追加料金が発生する場合があります。 - 退室時間を超える場合、追加料金が自動的に課されることがあります。 - 未成年者の入室可否は提携店に直接確認した後、予約を進行しなければなりません。 - 未成年者の男女同室での宿泊予約により入室を拒否された場合、キャンセルや払い戻しはできません。 身分証明書を確認することができ、お持ちでない場合は入室をお断りする場合があります。 - 提携店の事情により客室情報が変更される場合があり、これによる不利益については当社では責任を負いません。 - 夜間に過度な騒音が発生した場合、退室措置が可能なので静かに使用してください。 - 客室内の物の破損や盗難時には刑事処罰を受けることがあります。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックイン時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックイン時間は17:00です。"
        },
        {
            "question": "チェックアウト時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックアウト時間は11:00です。"
        },
        {
            "question": "宿泊料金は何名入室基準ですか？",
            "answer": "宿泊料金は2名入室基準です。"
        },
        {
            "question": "退室時間を超えると追加料金が発生しますか？",
            "answer": "退室時間を超えると追加料金が自動的に課されることがあります。"
        },
        {
            "question": "未成年者の入室は可能ですか？",
            "answer": "未成年者の入室可否は提携店に直接確認した後、予約を進行しなければなりません。"
        },
        {
            "question": "未成年者の男女同室での宿泊予約は可能ですか？",
            "answer": "未成年者の男女同室での宿泊予約により入室を拒否された場合、キャンセルや払い戻しはできません。"
        },
        {
            "question": "身分証明書は必要ですか？",
            "answer": "身分証明書を確認することができ、お持ちでない場合は入室をお断りする場合があります。"
        },
        {
            "question": "客室情報は変更されることがありますか？",
            "answer": "提携店の事情により客室情報が変更される場合があり、これによる不利益については当社では責任を負いません。"
        },
        {
            "question": "夜間に騒音を出しても大丈夫ですか？",
            "answer": "夜間に過度な騒音が発生した場合、退室措置が可能なので静かに使用してください。"
        },
        {
            "question": "客室内の物が破損したり盗まれた場合はどうなりますか？",
            "answer": "客室内の物の破損や盗難時には刑事処罰を受けることがあります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 273,
        "QA": 366
    }
}